想大家得閒留意下少少野...

話說近排有幾個𡃁仔諗住試下design啲衫黎玩吓
而個幾個就係我哋啦

咁其實我哋本身係抱住個係香港創作嘅心態去做依件事，希望唔再係單單比一啲大嘅品牌去局限咗大家嘅選擇，可以令更多人去留意去關心下香港創作

我哋只係幾個初出社會甚至仲讀緊書，可能成品未必啱你哋嘅心意或者有啲嘢做得唔喺咁好，但希望可以follow吓我哋支持下或者比啲建議我哋，即使暫時未令到你哋滿意希望遲啲可以吸引到你哋

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

隻立方鯊細少少好似好啲

唔黃不了

話明幾個後生仔當然唔會係藍

下次試下再整細少少

好撚瘦弱
搵個MODEL著黎影會好D

做左咩先 底褲黃？

其實我地啱啱開始嘅時候都有諗過會唔會po啲文宣個啲，但好似太hard sell同埋依家係初期所以就冇咁做到。但至於你話做左啲咩其實之前啲遊行可能小弟都會同你擦身而過，但我好難比到實質證據你喎
Btw唔該晒ching推po有時間都可以推埋依個
【突發】攬炒團隊、攬炒巴真身反擊宣言！

個屯門Tee都搞笑👍🏻

多謝支持

推

推一推

Tui